\begin{appendices}
  \renewcommand{\appendixname}{Anexo}

  \chapter{Alteração generate\_tiles.py}
  \label{ann:generate_tiles}
  \lstinputlisting[style=c, caption=Limitar bounding box a Portugal, label=alst:generate_tiles]{listings/generate_tiles.py}

  \chapter{Diagramas de Classes}
  \label{ann:class_diagram}
  \includepdf[landscape=true]{images/MappingClient}
  \includepdf[landscape=true]{images/MappingServer}
  \includepdf{images/MappingConversion}
  
  \chapter{Diagramas de Sequência}
  \label{ann:sequence_diagrams}
  \begin{figure}[ht]
    \centering
    \includegraphics[width=\textwidth]{images/ProcessoRequest.pdf}
  \end{figure}

  \begin{figure}[ht]
    \centering
    \includegraphics[width=\textwidth]{images/ProcessoGeoLocalizacao.pdf}
  \end{figure}

  \begin{figure}[ht]
    \centering
    \includegraphics[width=\textwidth]{images/ProcessoGeoCodificacao.pdf}
  \end{figure}

  \chapter{Diagrama de Base de Dados}
  \label{ann:db_schema}
  \begin{figure}[ht]
    \centering
    \includegraphics[scale=0.6]{images/db_diagram}
  \end{figure}
  
  \chapter{Gerar SQL (INSERT)}
  \label{ann:generate_sql_insert}
  \lstinputlisting[style=c, caption=Gerar SQL (INSERT), label=alst:park_extraction]{listings/extract_locations.rb}

  \chapter{Pesquisa de Parques}
  \label{ann:park_search}
  \lstinputlisting[style=c, caption=Pesquisa de parques, label=alst:park_search]{listings/mapping_within.sql}

  \chapter{Tipos Aleatórios}
  \label{ann:random_types}
  \lstinputlisting[style=c, caption=Tipos aleatórios, label=alst:random_types]{listings/random_types.sql}

  \chapter{Intervalo Valores Aleatórios}
  \lstinputlisting[style=c, caption=Gerar valores aleatórios, label=alst:random]{listings/random.sql}

  \chapter{Tipos Como Tags}
  \lstinputlisting[style=c, caption=Tipos como tags, label=alst:type_tags]{listings/type_tags.sql}

  \chapter{Atualizar Campo Geométrico Trigger}
  \label{ann:trigger}
  \lstinputlisting[style=c, caption=Trigger e atualização do campo geométrico, label=alst:park_search]{listings/update_gis_data.sql}

  \chapter{Zerar Lugares Livres Aleatório}
  \label{ann:zero_spots}
  \lstinputlisting[style=c, caption=Zerar lugares de forma aleatória, label=alst:park_search]{listings/zero_spots.sql}
\end{appendices}
